[震驚十三億人]疤然唔到奧林匹克高斯？！

咩事？留力打聯賽？

系，垃圾巴狗

真係膚淺 外交黎架

皇狗輸比隊升班馬仲突個龜頭出黎 笑撚死人咩

班賤種仲想借啲抽水

歐聯大機會出線作客和 vs 輸比西甲升班馬 傻仔都知邊個柒d啦 賤種皇

我皇要出盡奶力打R聯真橙

痴線 呢隊疤咁撚廢，唔使和場波都開post下話

賤種啲球員同球迷一撚樣唔帶個腦出街

賤種真係賤種

睇個會員名就知啦
拉狗撚有腦咩

皇馬六冠王都咁介意啲2線球隊，皇迷真係偉大

系

疤狗失分都咁串

巴狗去哂屌奶星了

皇狗失分就可以笑
疤狗失分就話你開post笑人唔知醜
原來上科林笑都要講資格

死疤狗借加獨拎光環

系，所以賤種真係好撚柒

疤狗冇定成打瘋狗針，贏波輸波和波都可以反咬人地 ，賤種疤狗真係賤種

又想拋賤種個朵比人 ，你班賤種蝗成世都搣唔甩賤種個名架啦，死心啦

巴失分都無影響首名

咁你喺唔知醜呀嘛

巴不嬲被皇車鏝psg祖食住都叫串

屌你老母
一隊基本上出硬線
一隊聯賽輸8分對升班馬

幾時都話鐘意拉膠既都戇柒鳩

你係都笑奧林贏唔到隊2線波啦on9 本末倒置曬呀
你皇馬宇宙冠軍身份特殊點樣相提並論

唔知收為岩岩皇馬輸左個西甲

屌你老母
同摩迪決賽單野一撚樣
自己柒推比人

皇馬級數淨係贏西甲係唔夠的，全季不敗先叫合理

出硬線就唔笑得？
咁屌你老尾啦，c朗前排拎硬金球d疤狗又笑佢入唔到波既

唔知以為皇馬西甲領前

西甲冠軍梗係頒授予西甲icon

佢贏左啦應該 巴塞同華西係西超

笑佢入唔到波幫唔到皇馬 係咁失分
撚洗關心佢有無金球 fans同個本人一鳩樣個人獎拎到就得 團隊唔撚洗理

巴狗團隊又幾撚勁呀奧林匹克都和

仲伸個龜頭出黎

自己岩岩豬完波咁柒就突個龜頭出黎
比人撚返轉頭就話人串 好心你地啦

巴狗就出硬線

皇馬西甲就輸7成，輸埋比升班馬就9成

都唔知做咩

屌你真係弱撚智 都講左和對個局勢唔影響 你都明左呢個例子想用同樣道理講c朗唔入波影響唔到佢拎金球個大局啦 而家笑撚完你個大局就剩係金球唔撚洗理對波又spin翻去和左到 九唔撚柒搭八翻歸啦雜種狗

皇迷口才已經係連登公認最好，呢個時候又謙虛返

今場波垃圾疤唔出沙維小白
垃圾小花連波都入唔到

皇迷開得呢個post都知有幾on9

如何才能抽疤狗水

陰公豬
feel到賤種蝗谷左好耐
和場波都要抽

屌你老母個傻仔偷換概念
一個廢柴拎獎
一隊波和波照首名
時地人事都差咁遠 拉埋黎講

廢柴 疤狗仔酸撚到呢

其實巴勝負都唔會影響到佢話：
個人獎拎到就得 團隊唔撚洗理 嘅觀點

連霸完歐聯 西甲呢d西波輸場都要俾人笑
Feel到賤種疤谷佐好耐

雙殺完疤 又唔俾人串人

拉埋黎講無問題 但佢accept左個idea自己舉左個例子之後比人搏完又spin翻去扮無見過就柒左d 小學生講野無邏輯

40射入1⚽️世界第一高效射手

見親阿古路呢條連登老鼠我就覺得其他皇馬個個都好正常 去到邊就柒到邊 連笠水王都好過佢

和波都唔撚笑得？玻璃心到

無 我地巴狗唔知醜 唔知有咩好笑姐
慢慢笑 最緊要唔好嬲豬

屌你老母

🤣

皇馬球迷我最撚高質

天狼星is crying...

佢地太廢唔支持了
而家支持拉素

唔講仲以為賤種已經提早封蝗所以先輸比升班馬呀

輸緊8分啦
輸一場

呢條雜種狗比我block左都要睇到佢啲回覆

谷左啖氣幾耐

樓豬我們到了.jpg

蝗仲好笑 樓主死撚左去邊 匿埋呀媽個肚度？

樓主上水未

樓豬。。。

樓豬笑撚死左未

b哥哥：肥普，你知唔知你啱啱用班英超兵鍊贏咗隊世界冠軍？

蝗咩事？留力打聯賽？

樓主呢 上水未

死賤種 想笑死人咩

樓主話我地真馬吹大左

樓豬一時呢樣一時個樣 巧矛盾

邊隊推俾邊隊，你自己心照啦，條氣唔順咪搞個公投囉
你隊波嘔返09/11年兩個歐聯出黎先吠啦，死疤狗

又真係幾唔知醜，自己抽人就得，比人抽就吠，好撚冇氣度

狗真係狗

皇馬唔offside入波過到拜仁？還番出黎啦撚樣

震驚十三億人

陰鳩公，數黎數去都係講哩場 講最近你地巴塞對馬拉加出左界傳中都照計入啦，我係咪又要開POST

明明賤種蝗就公認
成撚日唔心息想屈比疤狗

震驚60億人

柒少陣啦 疤黑個陣人地係叫死疤狗咋 沉船同賤種係a.iniesta高登個陣叫先 本身都係圍內自己叫/輸波抽水個陣講 之後你班賤種又整多單迪基亞惹埋49000 人地多人啊咪開始公海都叫你賤種 係黑哨就叫賤種咩唔知頭唔知路衝出黎柒 賤種

咁講 上年皇都要嘔返個聯賽出來啦

再加埋卡西同埋噓阿朗同埋打斷拉莫斯隻腳張圖啊賤種

好震驚

吉高由里子😘

想問下呢單野

點解d賤種成日用黎抽巴塞水既？
係咪搞錯左少少野

咪同賤種個朵一撚樣囉
柒完推比人當無事發生